點解張敬軒作為基佬連登都咁鐘意

連登唔係反gay㗎咩

屌你有冇上過蓮燈㗎？

咪撚戇鳩啦
連登咁撚多gay佬
點會自己反自己呀
瞓撚醒未呀

child登時事台弱智立場=/=child登立場